點解時裝店女店員見到客要咀角含春，咁好易令人誤會ga ma

雖然我今日著得型仔姐

冇錢買嘢就過主啦

你唔買野咪西你面囉

伯母都含緊春